招人玩poker

成日想玩poker 但又唔夠人，
有無巴打想約出黎玩2/5 or 5/10，
夠人再大家夾下地點
tg：ai020080

暫時有3-4 人有興趣，
夠6-7 個可以約戰

已經有5-6 位巴打

已有11個巴打入左group